FSLY苦主區

苦主
幾時斬好

搭單問
130 佔倉位約11％
應如何部署

你唔溝貨
利申124溝到86

要睇抖音有冇得解禁

83.5 74.5 63.5 溝到返左家鄉
而家等過百

咪解禁左囉星期五

$79入左，少少地$90走晒算了

正股驚西，呢隻野大把發展潛力！睇好佢上我150 先賣

利申： $75 同$65 都有貨

未明朗下，做下swing 算，但呢排明題硬番

明題

科技股股價太高唔方有運行嚟緊係舊經濟股既世界

75買，129放
上星期68。xx又買番

集氣上返130

佢解咗禁都唔用fastly
好似轉咗Amazon cloudfront

呢排明顯比人拉番上
插先走

Arkw 增持緊fsly

個勢會上到90 但係TIKTOK單野唔太明朗暫時好難再上